覺得呢條風片好震撼

呢啲先似打8號風球

差唔多姐